食屎啦香港，香港連東莞都不如啊，有乜資格同台北比啊！

柒納，如今東莞有乜嘢好得過香港？

乜都好過香港

人民醫院？

有偉大嘅中共同富含礦物質嘅東江水
仲有當年槍林彈雨所留下嘅無數精兵

收皮啦shitty仔

台灣寶島 我寶你老母啊 香港衰但係仲係好過個垃圾島啊

叫雞

東莞雞嬴數量

台北雞嬴品質

雞界黎講, 香港D iPad陀地又真係唔夠揪

香港陀地有腿

象腿...
又西面, 態度又唔好

台灣D囡囡真係嬴成條街, 玩乜都OK, 仲笑笑口
仲一齊食飯...